點解男人窮就叫窮撚，但女人窮卻不叫“窮閪”？

閪係唔會窮
當八達通doo又得
換層樓又得
得左

你會唔會叫男人臭撚